男人用咩香水最吸引？

如題

hugo boss

公廁到
呀叉先用

Rance 1795

唔用

我用緊ferrari同ferragamo
好多女仔都話好好聞

屌你呢隻味,行砵蘭街成日聞到,好多阿叔叫完雞用呢隻野沖梁

呢個POST既答案詳見墨爾本巴打開既香水POST

C7香水

有無咁勁呀

天拿水

死馬佚

都係一見到標題就諗起

真男人一定噴香水+香水點評

On9

LM